[PolyU舊宿舍] 調hall/轉房 pair up

有冇住舊hall的巴打想調hall/轉房 pair up ？
17號開始可以係POSS申請, 如果有得pair up應該可以更快！
如果想調可以留個tg

ching你唔講自己咩hall?

有意, study ig傾

我係開源，想調hall/ 轉房可以tg我：feliz22

樓豬你好

新手上路,調房可以點做
住利生roommate係nds...唉

加我tg 傾